前練習生爆公司潛規則 想出道就要先陪睡👉💦👌

韓國演藝圈競爭激烈，想要出道就要經過重重難關，被選為娛樂公司的練習生只是第一步，要在眾多年輕貌美，才華洋溢的練習生中突圍而出是第二步，但是即使是被選中可以出道了，夢想的現實也可以不是差一步這麼簡單。韓國直播主朴邵崙無論樣貌還是身材都十分亮眼，不過原來她曾經是Fantagio娛樂公司旗下的練習生，只差一步就能出道的時候卻遇上「潛規則」

當年22歲的她被選中成為練習生，接受了訓練約8、9個月，期間除了學習跳舞、演技、唱歌外，甚至還會教導兩性關係及和異性的應對課程。有一天朴邵崙被通知可以出道，她當然非常開心，然而現實總是殘酷的，經紀人卻暗示她想出道必須要「答應一些條件」，除了要跟知名導演陪酒外，甚至還要包養、陪睡，否則就不會有電視或電影演出機會。朴邵崙當下覺得完全不是自己想要的，最終就協議解約了

對於過去發生的一切，從遭到父親家暴、媽媽生病、父母離婚，甚至是不合理的騷擾與對待等，邵崙只想對過去的自己說：「小時候的崙崙，妳辛苦了，在經歷了這麼多事情以後，謝謝妳沒有放棄。」

對於朴邵崙為人生的堅持，許多網民都留言鼓勵，有人認為她能潔身自愛，勇氣可嘉；亦有人大讚朴邵崙即使面對坎坷生活，仍抱正確態度面對。

好感動

諗起依家嘅韓國女團...

系

所謂嘅青春白滑大波長腿偶像，都係要同猥瑣肥叔扑嘢，各位打J前試想像吓

出道前之破處